假設你係豪仔呢獲你會點兜

呢獲點拆好

我係一個壞左既人